英國BNO簽證原來有工種限制！

冇得做球星、冇得做足球教練

冇得去教阿仙奴

有冇呢份野嘅link

即係可以去選首相

473 頁開始講香港

Thanks

同working holiday一樣唔做得職業運動員，可能係某國家球員曾經咁樣做

我反而想知點解唔可以做sportsperson

可以參軍唔可以踢波 做乜鳩
係咪驚港豬大腳禍利一腳省鳩死Boris仔

執波唔叫踢英超

仆街，仲諗住何蛇可以去搵工添
無啦無啦

仲諗住去英乙執下波

有冇得做電莖損手

冇得打殘big6

其實唔難

頂多六年內唔得啫
練定啲絕技
六年之後做左BC就可以一上場就斷人隻腳

長知識

下
我仲印好fm份履歷
打算寄信教英冠

練定單刀橫傳實無死

擺明你未可以代表英國就唔俾你玩

巴打踢住業餘先啦

有就好
起到時你係失業既教頭先

佢好似連汁波 學校足球教練都唔比做
原本想去球場揾野做 之後巴結果到d人 令香港人下一代 可以有機會踢

其實你踢波勁佢應該有其他visa俾你？
之前香港唔係都有個咩？

Sportsperson 應該係職業運動員，你唔係靠比賽嚟做職業就唔係sportsperson 啦

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

唔做sportsman住
做健身教練果種得啦掛

原來係咁

屌我係天水圍街場比人封為天水圍孫興慜

仲打算send去19間英超球會

即係手信店做手銀係得

唔怪得C朗改踢西甲、意甲

印象中，大陸甲組聯賽外援唔可以打龍門呢個位置。

including as a sport coach wo

可以踢曼聯，不過唔可以代表英格蘭國家隊呀！

成日聽球員轉會新聞會聽到”工作證”
正常應該係整呢個?

唔收錢
代表英國參加奧運又得唔得

嗰個係特區 bc雙重國籍(遲啲變埋大陸戶籍) 唔駛visa
其他幾個全部成年之後就唔踢得

健身教練算唔算sport coach
教yoga又算唔算

咁如果其他國家 好似巴西亞根廷咁
有啲人好踢得 唔會有第d visa俾佢地？

而家女子足球嗰幾個港隊靠working holiday visa過去踢波都係踢蘇格蘭 威爾斯呢啲業餘聯賽 要另外搵工 唔可以踢英格蘭啲隊

要世界排名頭50嘅國家&國家隊有一定上陣次數
其他國家/唔夠國家隊上陣就要計分 例如好高轉會費 好高人工都可以加分

應該係BNO冇，但要申請另一種work permit 啫，有能本事踢到孫興民咁實比你

Ozil 可唔可以拎BNO 踢英超

做旁證得唔得

冇啦 國腳夢碎

傳家俊咪要撈份part time 先！？

如果勁到踢英超
洗鬼靠bno

咁都幾慘
幾有才能都冇用

依D應該叫professional trainer (我估)

教下班大英子民乜野叫俾啲掙扎, 希望做到健身健心健生, 操到大英帝國下一代個個都胡cfu咁

懷才不遇

英聯邦幾時有BN(O)

但其實啲細路12歲過到去踢青訓
18歲要轉職業嘅時候就啱啱好可以轉英籍

喺香港已經做唔到運動員，邊班戇鳩諗住去英國玩體育

佢怕我地搞隊波出嚟捧英超

你可以試吓isthmian premier league

業餘超聯
一樣可以慢慢升上英超

而家外流嘅香港球員好多係靠經理人氹啲球會/直情係中資球會第日可以賣返個球員比中超中甲
原本以為可以多一條路 唔使靠中資
好似陳俊樂咁如果唔係攞唔到工作證 當年就可以留喺英國踢

lm

因為本身英超既工作證都幾難攞 無理由香港人一去到就做得呢行

設立工作證機制的目的是防止球會濫用外國球員，輸入外勞，影響本地球員的發展空間。因此，工作證的審批是基於以下兩大原則：

一. 申請者須為有級數的球員；
二. 申請者能對英國本土頂級足球的發展作出重大貢獻；

球員要符合的具體準則如下：

1. 申請者所屬的國家隊於過去兩年，在FIFA國際排行榜上平均排名第70位或以上；
2. 申請者在其國家隊過去兩年的A級國際賽中，出賽率達75%或以上。如所屬國家排名在30名以內，要求的比率會有所降低；

呢一類老一輩冷幽默笑話睇見到打冷震

或者可以當外援

因為英國要保護自己嘅本土運動發展
基本上所有英國visa都講到明唔可以做職業運動員同教練
所有想喺英國做呢啲行業嘅外國人要申請Tier 2 sportsperson visa
申請呢種visa就要相關嘅英國體育總會去endorse你係行內有國際級水準兼且會幫到英國提升喺呢種運動嘅水平

如果個個visa holder都可以隨便做職業運動員或教練 咁本土運動員嘅訓練同比賽機會就會大減 長遠會破壞英國嘅精英運動嘅優勢

真係想知剩針對體育咁奇怪既原因係咩
定其實唔只呢條仲有針對其他既？

基本上所有其它visa都禁止從事職業運動員同教練 想做呢行要拎種特別嘅Tier 2 visa

咁特別拎出黎既理由係咩？
你話入國家隊會掛住國旗要限制可以理解
針對職業既理由我就想像唔到

可能覺得你無資格代表國家隊，做乜要俾資源你訓練

女子足球唔係工作職業 你當興趣班咁上下所以先無男子個問題

新勞工證制度 以香港呢啲小國個世界排名 踢到幾勁都唔會有機會

健身教練, 老人體適能教練算唔算professional sportsperson?

咁做係保障本土精英運動嘅發展
如果外國人可以隨便就入到英國各類運動嘅職業聯賽
本土運動員嘅發展空間會大幅收縮咗好多 所以要用特別嘅方式去管制外國人進入呢個行業

但咁同bno簽證既目標唔係好矛盾咩？
個簽證係5+1入英藉
假如係練2-3年就夠班踢國家隊
就算踢唔到國家隊住
但咁既質素對果隊職業隊都肥肥
假如係要由頭操起操出黎
咁6年後都變英人啦

呢個好笑

你唔係諗住想學做孫興民呀

學做孫文

你呢啲咁脫俗既留言都睇到我打冷震

其實好似間唔中就有外藉球員因為未拎到簽證
而延遲到新球會操練

未入藉唔可以當homegrown

執波可以，唔俾落場姐

有冇得去做intern?

外籍球員要踢英超都要過工作證呢關，但BNO寫死話唔俾就.....

去做執波仔都唔比

你勁到Son咁佢實有方法

son身高咁高
香港人平翹身高170應該做美斯好似o的

except 牙 識吾識英文咖

去做工務員得唔得

踢唔到英超，入到籍踢元老隊

屌，本身惗住下星期去加盟曼城。

參軍好似得

btw,部份敏感行業有居住年數要求,唔可以立即申請

第二個華Dee

揸visa嘅咪遲早變自己人，話唔定仲可以發掘啲有潛質嘅年輕球員添，有分別咩？

兒子都係183，算高咩？冇185+都唔叫高啦

所以小朋友係可以照踢波㗎，好似係16歲以下都唔簽得職業合約，青訓係無影響㗎，好似之前香港去嘅都有人係踢u隊

咁我冇得過去做野了

自雇同義工都唔得....

議會制喎師兄

得呀

衝出嚟柒

睇錯

樓上話咩入籍果d
留意番Bno本身就係英籍
有英籍但冇居留權 所以唔當homegrown 絕對係exceptional 既例子

homegrown係另一樣嘢嚟 唔好撈亂

六年後黃金時期都過哂，冇人要啦。

想去做VAR球證

教打羽毛球都唔得?

揸bc 都唔一定係homegrown 㗎

足球教練都唔得？！咩料？

即係入咗籍先做得？

唔會嘛 一隊波咁多唔同職位既人 唔會做行政做場地都唔得掛

最後生都30
踢Weekend league就得

你踢到成個孫興民咁 比你踢國家隊又點話

Ching 你D英文....

受養人都得，中年80後仔女過去啱啱好

應該可以
用專才申請工作證

mo farah法拉都係非洲入藉

巴打好仔細... //讚

做達sir助教, 教佢地點進攻

應該唔得

我都想揾球隊做呀，希望有球隊用最低工資請我

如果係咁不如香港人夾份整間球會由低組別開始打起

Vanamara national league 係英乙樓下嘅職業聯賽，一樣好多30+ 嘅球員

嘥氣啦！係體能問題，中國人踢足球唔掂
換句話講好難在外國做到球星(國腳)或教練

搵一區多香港人去選MP

之前working holiday visa 都係一樣唔俾做sporting 嘅工種

可以先去球會掃地，六年後拎左BC 就可以做主席

屌,仲諗住過去踢英超tim

屌你老母英國佬

真係好愛你 多數雪中送炭

無BNO，可唔可以去果度做牛工？

1,000,000港人移民過去自組議會內閣選撚埋英國首相都得，從此英聯邦由我哋揸fit

BNO有權代表英國隊
使唔使咁

10年居住先可以參選

即係去做sportsman都係要額外拎work permit
其實好正常，玩過football manager就明

Salford 肯定選到

你老母就中國人

球會back office職位可以做
諗起早幾年有巴打踩單車去英國, 最後曼聯請左佢係舖頭做

港豬落場40分鐘就扯蝦
宇宙通行證都冇用啦

點樣踩單車去英國法

working holiday嗰邊條款寫明show到qualification就可以 所以可能要喺嗰邊讀教練course

佢本書我有買到

淺野拓磨因為一直拎唔到工作證而俾阿仙奴賣走左

可以睇佢個page

香港人最強喺乒乓波羽毛球嗰啲度

仲有璧球

可能個學員要參加健美比賽就唔得，咁變咗競技

呢D運動祖國流唔流行?

你好似d日本仔咁勁 咪用特區入境做球員

如何做黨主席英國版

練頂自由博擊同收山腳 6年後就係連登仔發揮之時

都好難講
有時就係唔流行先需要人才

揸visa即係唔係親生仔，轉咗一次，可能會再轉籍。

場上一分鐘
場下十年功

等到30歲
一上場一腳就收個天價球星嘅皮
都值

關中國人咩事？
我地最多係華人/ethnic Chinese
無啦啦咒我地係中國人？
同ching你無仇無怨wor

教識佢哋底線傳底

屌，呢鑊真係險簽

做執波你得唔得？

*仔

韋拿踢法似我

係香港做緊freelance 健身教練，仲諗住可以去英國做番教練

操fit自己6年後再戰囉

就算唔做coach 都會keep住操，習慣左
但6年唔教野會唔識教，義工都唔俾

去執住波先

咁你覺得香港新移民同香港永久居民係咪同一樣嘢?

BNO代表唔到英格蘭國家隊啦 就算係BC都要住夠5年英格蘭先可以代表國家隊啦 運動員代表資格唔係有個國籍就夠架

天生有權攞BC嗰啲唔使住5年 入籍先要5年
可以參考車仔Emerson 佢三代之內意大利出世 又無喺意大利住五年
BNO嘅障礙係喺國籍嘅定義到

代表到呀柒頭
因為BNO本身冇領土可以任揀

到時老了

一般BNO持有人 根據FIFA statute當中a) - c)邊樣任揀代表英國境內果四個FA嘅其中一個?
唔好唔記得英屬香港本身就係個獨立FA嚟 只得英屬香港出世同有香港嘅family ties係唔足以符合a) - c)任何一項要求 更何況FIFA定義下嘅common nationality無將香港放落英倫四國同海外屬土堆FA名單度 即係只得香港ties嘅BNO係無包埋落Home Nation Rule度

至於其它運動 例如ruby同rricket就要住夠特定年期先入得國家隊

Emerson有咁明顯嘅意大利family ties就梗係得啦
但全家都係香港出世嘅BNO同英國果四個FA有乜嘢territorial relationship? 喺當地住夠6年拎埋BC咁咪無問題囉

你自己講「就算係bc」
我就係同緊你講bc 唔係講緊bno
我最尾講bno嗰句已經隱含咗bno唔得嘅意思啦 我嘅意思係你講咩5年係irrelevant bno根本未去到要睇呢條個step已經一早fail咗啦
Emerson family ties關事係因為意大利嘅國籍法話關事
fifa係唔會睇你三代之前嘅family
fifa只係睇你係咪天生有國籍

首先你要組成一個強而有力嘅政黨

當然漏咗一點 仲要睇天生國籍嗰啲國家可唔可以雙重國籍啦

英超夢碎

陳俊樂當年都係英國踢

成年就無工作證要返嚟喇

係咪好似其他國籍人要拎 work permit 計非歐盟球員名額？

支那俊老豆當年用左成千萬申請企業家移民，就係快快手拎本BC比支俊

work permit同名額係完全兩樣嘢嚟
而且英超名額係計homegrown 唔係計歐盟

仲諗住打咁多年FM 可以教尻so9點教波, 踢撚死49000隻大牛龜

英國四支足球代表隊有唒共識，計個學童係咩地區讀書四年以上為第一優先，以免各區爭人，如果個小朋友係蘇格蘭完成左中學，咁之後佢會優先代表蘇格蘭，但球員可以用其他關係例如父母等，申請代表其他區，但係蘇足總要肯

球員簽證不嬲麻煩d
尤其亞洲人quota極少
南美佬踢耐左都想申請歐盟護照

我上邊講錯咗唔係BNO而係都係講緊BC
如果家族係土生土長香港人佢地靠naturation拎BC 而你喺香港出世後又從來無喺英國定居過
咁根據最新FIFA嘅規則 雖然你有英國同支国雙重國籍但因為你同英國無實質connection 所以你呢刻暫時無資格代表英國四個FA嘅其中一個出賽

Emerson有雙重國籍但無長居意大利都可以代表意大利 正正就係關FIFA呢條規則事

支那波不了

呢條條例淨係for中國同英國呢啲國家
留意寫嘅係nationality唔係nationalities
emerson點會關事
同埋Emerson亦都唔符合呢條條例任何一個條件

另外fifa條例完全無提過connection呢樣嘢 完全係你自己ff出嚟

仲有你呢個寫2年嘅都唔係最新規則 最新變埋5年喇

再者呢條第六條係用嚟解決同國協會之間嘅紛爭 係可以用協商解決 你試諗下如果有個純種英國人 佢成個家族周圍飛 三代都唔喺英國出世但無其他國籍 到佢自己呢代都無喺英國長住 咁佢咪乜隊都唔踢得?

有settled status 就可以做, 即係5年

無講唔可以參軍

咁我咪冇得複製華dee條路

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上英國搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張英航直航機票，就4000蚊，再去信和買10000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。
坐到上倫敦你手上仲有6000蚊，去買包萬寶路5鎊，然後係機場旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假英鎊，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。
將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。
等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。英國憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假英鎊唱番晒出去。
賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張歐洲之星飛坐去法國，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。
上市後洗人去格陵蘭做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比瑪麗醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持脱歐同起三跑，等英女王頒爵士比你。
最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係英國發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比BBC影到，舉世讚美你，1年內就做議員。
做議員後你有得選舉勞動黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵哈特斯利，佢係工黨前朝未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾工黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

仲諗住國際賽一腳送大陸佬中

仲想去打救條曼魚，依家慳返

係新殖民 本質殖民 唔受真港人認受 = 入侵
BNO = 法律認受下國民 =法律由民主政府制定=英國人民授權同意BNO國民身份=非入侵

唔係政府 係議員 講錯

一大阻力

1) 其實Art.6同7嘅要求都無大分別都係果幾味嘢 只係啲居留年期唔同咗 全世界咁多個國際體育總會FIFA算係對國籍要求最嚴果個

2) Emerson就係因為啊媽係意大利出世所以咪輕易符合到(b)個條件 令之前只有巴西籍但又唔係喺意大利出世同定居嘅佢都可以代表到意大利囉

3) FIFA要搬晒三代嘅出生地同居留期嚟做準則 就係想睇個雙重國籍嘅球員同打算代表嘅FA有無blood或者territorial connection呢啲嘢

4) 如果有個BC三代都唔係喺英國出世而佢又無第二個國籍
咁佢就自然唔符合new nationality或者eligible to represent more than one association呢兩個條件啦 咁嘅情況佢咪自然可以用英國嘅National Home Rule代表四個FA嘅其中一個囉